我發夢夢見一樣野

明明我地有200萬人當誇大一倍都100萬，只要有1成人係屠龍隊禁既質素其實應該收復左失地
大家係時候諗下，如果侵侵無幫手，我地下一步會去到咩級數，因為如果再禁落去打下打下我地會慢慢比人打死曬

（利申講緊online game)